有冇人知Ben哥今年Dse 成績考成點？

都放左榜，ben哥仲未有交代近況
究竟ben哥考成點？
入唔入到大學？

轉眼間ben哥已經考完Dse 跟住就入大學 去I ocamp、上莊、出pool、食女... 時間過得真係好快

Ben叔

原來已經考dse
時間真係快